聯合國做嘢位巴打無事呀嗎？

巴打報平安呀！

啲落後國家航空公司真係好危險

佢冇事，但佢唯一嘅香港同事。。

願死者安息
R.i.p

巴打係佢朋友？

我都醒起果位巴打
好似話返過中大分享可持續發展
印象中佢都好似係做呢啲

nope
佢上左水

I see, 心急無追post就開咗呢個post
希望香港政府會幫到死者家屬手啦